理性討論 當香港融入大灣區後 樓價會唔會跌到仆響到？

但我又未接受到返深圳住

深圳都升到仆街

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

香港樓價主要有兩樣野支持
1. 地少人多 自住需求
2. 強國人買樓走資

當香港變大灣區 自住需求會減少
因為已經唔需要住香港
你上面是但搵一間住都差唔多
跟住無左特殊地位 走資派自然都會少左

跌基本上就一定

跌到仆街啦
到時港人會變成中國二等公民
蝗先係主流人民
你要學佢地個套跟佢地個制度
唔係只會被排斥被淘汰

我都咁諗 如果到時香港已經冇咗佢嘅獨特性，咁我住呢度同住中山有乜嘢分別？

北京上海深圳
1）地多人多 自住需求
2）強國人走唔到資

點解又會支持到升到仆街

北京丄海深圳係強國重點發展城市
好多大國企都係去呢幾個城市
但香港主要係靠外資 唔係國企
強國永遠都唔會比香港有呢個國企地位

其實我唔熟國情，我都唔明上面大把地點解會升得咁誇張？ 純粹因為銀紙貶值？

無可能

唔理香港入大灣區
定係貿易戰升級 世界大戰 外星人侵略地球

香港樓價都一定係升

所以回歸之後就決定打柒生金蛋ge 香港？

你係咪搞錯左啲野

香港既價值就係法治
回歸左等於無法治

要繼續生蛋 要保持現狀
一變大灣區就唔會識生蛋

連你都知道 咁中共成堆人更加冇可能唔知啦
如果咁都做咪即係打柒香港lor

所以咪話2047回歸之後係咪要打柒香港？
特登令到本身自己國家有3個一線城市要搞到自己冇咗一個 仲要係平時俾佢攞嚟南下洗黑錢嗰個 生最多金蛋嗰個 拉低國家嘅GDP ？

中共有班人知
但話事果個知唔知我就答你唔到啦

仲買樓？有錢都移民啦，你覺得融入大灣區後會比而家好？

因為佢印銀紙印得太多，佢QE嘅規模係美國10倍以上，導致錢貶值，已樓市就成為存放呢啲錢嘅地方，其實佢咁嘅QE規模，系應該通脹到經濟爆破，但就係比個樓市咁住咗。其實有冇人諗過下次有幸同班自由行宣傳某國啲銀行好唔安全，叫佢哋快啲拎晒啲錢出嚟，令到某國銀行擠提？

唔係諗住買樓，係諗緊賣唔賣樓

有錢人住香港，窮人住大灣區

會唔會若干年後係有錢人住深圳，窮人住香港？ 我成日覺得中央好憎香港，利用完後唔會畀香港做一線城市

會升到卜街

港島，九龍樓價跌
大西北，北區升，但會比深圳低

如果你係中央，你都憎香港啦。香港依個仔比人養左咁多年，到名成利就嗰陣，親生老母就衝出黎要認返做仔。個仔成日讚舊時養母點對自己好，點作育英才，以前親生老母唔單止無付出過，依家重要蝕食親生仔d野。依個自私嘅親生老母唔會反省自己無份令依個仔名成利就，佢只會諗點解依個仔咁反骨，唔肯無私咁比晒所有野比自己。

我都有咁諗,不過最衰就係大陸啲樓買嚟收唔到租,如果唔升值咁就pk,唔知要嚟做乜

分清楚大細先

其實香港仲係英屬時期果陣，
城市規劃，法律，經濟都發展得相當成熟，
晉升成為國際城市之一，衍生出一套獨有既香港文化，
你中共le個時候又搞逃犯修例又國民教育，試圖將香港格硬融入中國，
衝擊香港既核心價值，香港人緊係唔妥協啦，
嗱，不如將香港以租借形式比返英國管啦。
咁樣中國又唔洗煩香港e個反共基地。

咁嘅model好似解釋唔到深圳樓價

唔會跌到仆街

唔會
無能力買樓就要向後移
去珠海中山等地

另一種可能(其實而家都係)係香港人唔想走，大陸人想入嚟，結果繼續拉高香港樓價

畢竟大灣區都冇咩地方居住質素可同香港比

深圳有大量國企支持
仲有好多低門檻工作吸引低學歷人仕
令到大量人穿洲過省去果到做野
香港無呢個因素

香港係老過中國架唔好意思

係
中共要錢，自己印幾多都得
要香港係為左天朝面子
話比全世界聽香港以前英國佬管過，係幾咁廢(不斷搞衰同矮化香港)
我d親生仔(北京，上海，深圳etc) 個個好過香港

變左大灣區仲入黎做乜？
先唔講2047
齋信用評級呢單野已經走大把高質香港人
加上打外資呢啲國策
我都想知香港無左金融業 無左外資
仲可以做啲乜

港元唔可以自由兌換, 外資搬走, 升仙就有

手足個主意幾好。但是租約完左，咪又回到而家的情況

如果係咁嘅話
澳門應該俾人打柒左好耐
變成沿岸三線城市

唔會 因為通脹

乜澳門除左賭業，外資多過香港？唔太熟大陸d野唔好意思，求指教

澳門而家唔柒咩

你睇吓澳門個 gdp 由九七年升到而家係幾多個倍？
房價係升幾多？

肯撚定會, 根本而家香港樓價企得咁硬, 係因為好撚多內地錢泊晒係香港, 知道你班契弟同大陸無分別仲放D錢係度托柒, 一定會走晒出去外國, 到時無錢托住D樓價就一定大跌(唔會急跌, 但會乾跌)

哦 你意思係淨係呢d數字
咁實比得上一般大陸城市嘅
澳門仲要聽教聽話

咁然後反觀香港 澳門個垃圾城市都都唔打七
2047後 反而要打七同破壞 生最多金蛋 ge 香港 ？
平時靠港通 洗幾多黑錢去外國

走資始終唔係你話走就走，要有權先有得走資，班有錢而冇權既商家賺埋賺埋舊錢點都係洗係中國境內，咪變相都係買磚頭保值無限輪迴。

我覺得可以咁睇
香港同澳門係咩最搵錢先？
香港：金融，旅遊(而香港核心價值係自由同法治令香港有自由市場金融先咁多世界資金流動)
澳門：賭業，旅遊(就算有無自由巿場都唔會影響賭業）
依家中共要張哩兩個地方收歸中國，要同化文化同管理，咁變相打壓兩地自由同法治，澳門就wfc有錢派就算，反正無左自由同法治一樣大把賭徒
反之，香港以哩兩點為核心價值，但中共又唔可以比人民有哩兩樣野就必須打壓，香港無左哩兩點就會一缺不振
好易睇，自回歸後
澳門就經濟起飛
香港就橫向之後一直下行

利申：港澳葡id

如果真係去到嗰一步，香港同深圳走資難度必無別